大陸係咁印埋堆垃圾銀紙，去其他地方換晒人地資產都冇人理?

越近經濟爆就越要印
趁爆之前買晒人地既資產 黎香港買樓 買外國公司..
務求要全世界同佢一齊仆街